ไมโครซอฟท์
ไมโครซอฟท์
ไมโครซอฟท์
ไมโครซอฟท์
ไมโครซอฟท์
ไมโครซอฟท์
ไมโครซอฟท์
แพลตฟอร์ม
แพลตฟอร์ม
แพลตฟอร์ม
ซีอีโอ
ซีอีโอ
ซีอีโอ
SatyaNadella
เน้นย้ำ
วิสัย
ทัศน์
บริษัท
เป็นกำลัง
สำคัญ
ทุกคน
บรรลุ
เป้าหมาย
เทคโนโลยี
วันนี้
ประเทศ
ไทย
งาน
ThailandDeveloperDay
เกียรติ
SatyaNadella
สุนทรพจน์
สั้น
ยังคง
เน้นย้ำ
วิสัย
ทัศน์
บริษัท
เป็นกำลัง
empowering
ทุกคน
องค์กร
สามารถ
บรรลุ
เป้าหมาย
ประสบ
สำเร็จ
ยิ่ง
ตัวกลาง
คอย
สร้างสรรค์
เทคโนโลยี
MobileFirstCloudFirst
ยังคง
วิสัย
ทัศน์
หลัก
บริษัท
โม
บายล์
เครื่องมือ
ทำ
ประสบการณ์
ติดต่อ
สื่อสาร
คอม
พิวติ้ง
เปลี่ยนแปลง
ขณะที่
คลาวด์
เปลี่ยนแปลง
วงการ
ดาต้า
ทั้งหมด
สอง
เชื่อมโยง
ตัด
ขาด
รซอท์
ด้วยว่า
เป้าหมาย
อย่างหนึ่ง
บริษัท
สร้าง
IntelligentCloudPlatform
เครื่องมือ
สำหรับ
พัฒนา
เขียน
พัฒนา
แอ
พพลิเค
ชัน
บน
ใด
ก็ได้
คลาวด์
โม
บายล์เว็บ
IoT
SoftwareasaServiceSaas
นอกจากนี้
เหมือน
เป้าหมาย
ใหม่
ConversationsasaPlatform
มอง
พูด
สื่อสาร
กลาย
เครื่องมือ
ช่วย
เพิ่ม
ประสิทธิภาพ
ทำงาน
ศักยภาพ
อื่น
เปลี่ยนแปลง
อิน
เทอร์เฟส
ใช้
งาน
แอ
พพลิเค
ชัน
อนาคต
แบ่ง
People
SkypeDigitalAssistants
Cortana
Bots
MicrosoftBotFramework
Nadella
พูด
เทคโนโลยี
AugmentedReality
ช่วย
เชื่อมโยง
โลก
อนาล็อก
วัตถุ
โลก
ดิจิทัล
DigitalArtifact
กลาย
MixedReality
อิน
เทอร์เฟส
พารา
ไดม์
Paradigm
ใหม่
ติดต่อ
มนุษย์
คอมพิวเตอร์
ปิด
ท้าย
ทำงาน
องค์กร
แสวงหา
กำไร
ประเทศ
ไทย
ส่งเสริม
นักเรียน
พื้นที่
ห่างไกล
เข้าถึง
ศึกษา
เทคโนโลยี
ภาษาอังกฤษ
ยิ่ง
ดำเนินการ
สิ่ง
เหล่านี้
Nadella
เชื่อ
ช่วย
เปลี่ยนแปลง
ชีวิต
เด็ก
ค่อนข้าง
SatyaNadella
เกริ่น
คีย์
โน้ต
ด้วยว่า
ตอน
เด็ก
ตัว
อาศัย
ประเทศ
ไทย
5
ปี
คอมพิวเตอร์
เครื่อง
คุณพ่อ
ประเทศ
ไทย

